[PC openworld 撚] Kenshi 正式版出左成個月都無人講?

上steam 睇評價都好ok , 有fans 做緊中文化, 有冇人玩緊?

巴哈 :
一個自由漫遊小隊的RPG遊戲。著眼於開放式沙盒遊戲功能，而不是一個線性的故事。是一個商人，一個小偷，一個反叛者，一個軍閥，一個冒險家，一個農民，一個奴隸，或者只是食物的食人族。研究新設備和新工藝裝備。購買和升級自己的建築，當事情變壞使用是安全的避風港強化，或用它們來創業的。援助或反對各派世界而奮鬥的力量和必要的財富在惡劣的沙漠簡直生存。從弱小的受害者訓練你的人了，掌握戰士。帶著你的小隊受傷隊友的安全，並讓他們全部活著回家。

好早期alpha有玩
表示rpg條線唔識玩 淨係玩起城果條線

lm

我會攞推返郁佢

我會推返郁佢
隻game其實係幾正 一入game個bgm已經好好mood

其實我未買, 等玩完 THEY ARE BILLION 就會入手

頂得順難game已經擔心少樣

講明先
玩左半日 呢隻game都肯定唔係完美
野外較3倍速有時會load圖 重點係有時會crash
所以要密d save 不過呢隻game係要密d save
一開波唔係殘廢既都殺得死你 唔save密d要成日係咁重玩

推

圖又冇片又冇特登開個post講故

返去開過個

呢兩條片幾搞笑

想問下 呢種沈左落地底咁既塔係咪冇得入？
我見地圖又有專登標示
但搵極都搵唔到方法入去